元朗廢鐵站有客鼓燥

Foot Panda 咩都唔答...你企係到做咩?

小心
聽聞巴士站出口有大量狗車了

市民問問題就要出差佬?
咩事?

等班次完左少路人，咪開始拉人囉

一定係咁部署

小心

以後有乜投訴？
無問題呀
出防暴打尻你先
有命再投訴

又話港鐵前線好撚黃 睇過?

咩都唔識答, 都唔係解決.....
要個細去答....

你都係番去讀番Risk Management啦

做文宣
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

個粉紅站長塊面西到

黨鐵擺明玩野

個站長同2條蛋散串撚過馬撚喎
有冇人識佢